真攝影新手 whsapp group

想揾D岩岩開始玩影相既新手一齊開個group討論下點樣執 / 影

希望大家得閑放下D相 / source 上黎大家一齊討論研究下 吹下水都無咩問題

人數唔諗住太多 希望揾到志同道合又岩岩開始玩既人 一齊進步下

有意入group 可以pm我

push

有興趣但點pm

阿寶召喚

都無得pm

我有興趣 pm我

有興趣

點pm

如果各位唔怕麻煩可以send email去呢到

lihkgphoto123@gmail.com

點解唔直接share條link出黎？

whatsapp group有link架咩

因為想控制一下個人數唔好太多 已經暫時有3位入咗group

衰咩

點解唔喺度討論？
要喺個討論區度叫人入WhatsApp group討論咁反智

係囉 呢度大家都可以睇嘛

真新手留名

Lm

小圈子交友狗

點入group

邊度可以搵人搞啲活動係行山+影相，想有人指導下

有冇巴打想影下人
順便想整concard

Halo，請問仲收唔收人